連唔到iTunes

部機洗完機 連唔到iTunes
有冇巴打可以答到我

推